聽日 一人帶一隻小紅維尼 吊到佢升天 以賀佢老母

我相信好多人屋企都有一隻雜種

不如我地聽日拎出街吊起佢

吊喺佢屋企門口又得

吊高啲又得

得左

得埋右

記者有相影喇！ 聽日見！

想睇

大家都嚟賀我老母咁開心啊？

唔好遺忘佢隻奴才啊

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

睇完
畫得好得意
睇埋d配詞
覺得絲/巴打應該係一個好有趣嘅人
Anyway大家都加油
我地一定會贏

大家帶碌棍 掛佢喺上面 一路行 一路拎佢祭旗

好可愛

唔錯
和理非反習
做比全世界睇

如果一街都係吊維尼 你話係幾咁普天同慶嘅事呢

我地今日目標係喺全球面前表明反共立場! 普天同㷫

雜種跪玻璃啦
貼堂作品 意頭野大家要繼續做，比記者影下相